[又殺到埋身] 區議會選舉指引要求候選人簽擁護基本法確認書

選管會就住嚟緊嘅區議會修訂左新嘅選舉指引
入面新增左要參選人聲明擁護基本法/擁護香港不可分離
以及選舉主任全權決定提名有冇效嘅修訂
換言之 即係之前DQ立法會議員嘅規則

而家選管會進行緊公眾諮詢(11/6-10/7)
聽日(25/6) 就已經係公眾諮詢大會啦
時間地點係7-9 p.m.鰂魚涌社區會堂

儲氣等緊626嘅人 都可以send email(eacenq@eac.hk)
或者寄信(香港灣仔港灣道二十五號海港中心十樓選管會秘書處)

推

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

屌個制度真心on9
係咪想個個連登仔都走去扮建制派𠝹鳩你票先安樂

yup 迫人講大話嘅制度 & 毫無制約嘅權力
一如既往

pish

以前dq無人理,而家全世界望住,你咪dq囉
主任呀小心之後幾年出唔到國比人沒收資產

屌好忙呀你老母 比我抖下得唔得呀

呢個社會真係充斥住荒謬嘅野

希望政府醒少少
其實佢DQ晒啲參選人
即係封殺左議會路線 迫人走上街頭抗爭
最終對佢自己都未必係好事

請問係咪諮詢咗，有市民反對係咪又會直接通過？定有咩步驟？

其實程序上我地再多反對政府都可以硬推
只係佢地理論上要響諮詢報告度交代返有人反對都通過嘅理據係乜野
個意義只係在於唔比佢之後用諮詢嚟做擋箭牌同嘗試make noise
屬於前哨戰而非616呢種決戰 所以要儲氣嘅話可以唔去

多謝解釋，因為唔太明白，感謝巴打